中大小心！！中聯辦接內地生離開

有點nds. Fd收到料中聯辦有聯絡電話接內地生翻深圳，中大前線入夜要小心，唔理真假都係

求幫手推！！！！

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區暴動去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中暴動
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

撚有路走咩依家

應該唔會 除非政要二代 唔係生死根本唔care 中共理人命架咩

琴日走撚哂啦

唔係一早走撚哂既咩

唉，但我見有消息話中聯辦接人走，咁就即係入夜會好撚危險

都冇路出中大邊有得接人走，雖然一定要注意安全

順便輸出革命

今日係點nds 自己走，但我見開始連中聯辦電話喺佢地點group傳

小心凌晨 我唔撚信佢地收手

叫佢地自己走 唔好俾中聯辦放人入黎

真，我覺得真係有可能黎屠大學

唔係話希望中大前線放棄中大呢個家，但係沒人又點可來家呢，唉

幫推

係真

睇住班nds有冇走，走去邊，唔洗追晒，可知真偽